# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-09-04 00:33-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2017-03-25 12:04+0000\n"
"Last-Translator: Yuan <yuanchao@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.1.1\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1490443451.000000\n"

#. TRANS: "name" option from activity.info file
#. TRANS: "summary" option from activity.info file
#. TRANS: "description" option from activity.info file
msgid "Poll"
msgstr "投票表決"

#: PollSession.py:502 PollSession.py:586
#, python-format
msgid "%(author)s shared a poll '%(title)s' with you."
msgstr "%(author)s 與你分享 '%(title)s' 表決"

#: PollSession.py:585
msgid "New Poll"
msgstr "新增表決項目"

#: Widgets.py:59 Widgets.py:497
msgid "Choose a Poll"
msgstr "選擇表決議題"

#: Widgets.py:63
msgid "Build a Poll"
msgstr "建立表決項目"

#: Widgets.py:67 Widgets.py:388
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: Widgets.py:71 Widgets.py:570
msgid "Lesson Plans"
msgstr "議題規劃"

#: Widgets.py:106
msgid "Build a poll"
msgstr "建立投票表決項目"

#: Widgets.py:109
msgid "Poll Title:"
msgstr "議題："

#: Widgets.py:113
msgid "Question:"
msgstr "問題："

#: Widgets.py:118
msgid "Number of votes to collect:"
msgstr "達成尚需票數"

#: Widgets.py:126
#, python-format
msgid "Answer %s:"
msgstr "回覆 %s:"

#: Widgets.py:134 Widgets.py:205
msgid "Change Image"
msgstr "更改圖片"

#: Widgets.py:139
msgid "Add Image"
msgstr "增加圖片"

#: Widgets.py:150
msgid "Step 1: Preview"
msgstr "第一步：預覽"

#: Widgets.py:154
msgid "Step 2: Save"
msgstr "第二步：存檔"

#: Widgets.py:209 Widgets.py:484 poll.py:380
msgid "Poll Activity"
msgstr "投票活動"

#: Widgets.py:210
msgid "Your selection is not an image"
msgstr "妳選擇的並非圖片"

#: Widgets.py:394
msgid "Show answers while voting"
msgstr "在投票時顯示答案"

#: Widgets.py:399
msgid "Remember last vote"
msgstr "記住上次決定"

#: Widgets.py:406
msgid "Play a sound when make a vote"
msgstr "當投票時播放音效"

#: Widgets.py:412
msgid "Use image in answer"
msgstr "用圖片作為答案"

#: Widgets.py:417
msgid "Image Size: "
msgstr "圖片大小："

#: Widgets.py:445
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: Widgets.py:485
msgid "The settings have been saved"
msgstr "設定已儲存"

#: Widgets.py:536
msgid "VOTE"
msgstr "投票"

#: Widgets.py:539
msgid "SEE RESULTS"
msgstr "看結果"

#: Widgets.py:546
msgid "DELETE"
msgstr "删除"

#: Widgets.py:560
msgid "Introduction"
msgstr "介紹"

#: Widgets.py:560
msgid "Lesson 1"
msgstr "第一課"

#: Widgets.py:560
msgid "Lesson 2"
msgstr "第二課"

#: Widgets.py:561
msgid "Lesson 3"
msgstr "第三課"

#: Widgets.py:561
msgid "Lesson 4"
msgstr "第四課"

#: Widgets.py:725
msgid "votes"
msgstr "得票數"

#: Widgets.py:725
msgid "(votes left to collect)"
msgstr "(尚未投票票數)"

#: Widgets.py:733 poll.py:476
msgid "Vote"
msgstr "投票"

#: Widgets.py:739
msgid "Edit Poll"
msgstr "編輯表決項目"

#: Widgets.py:744
msgid "Save Poll"
msgstr "儲存表決項目"

#: poll.py:279 poll.py:370 poll.py:480
msgid "VOTE!"
msgstr "投票！"

#: poll.py:282 poll.py:373 poll.py:483
msgid "Poll Preview"
msgstr "表決預覽"

#: poll.py:381
msgid "To vote you have to select first one option"
msgstr "你必須至少選一個選項來進行投票"

#: poll.py:477
#, python-format
msgid "Somebody voted on %s"
msgstr "有人投給 %s"

#: poll.py:564 poll.py:599
msgid "Joined"
msgstr "已加入"

#: poll.py:604
msgid "Left"
msgstr "左側"

#~ msgid "Choose image"
#~ msgstr "選擇圖片"

#~ msgid "Favorite Color"
#~ msgstr "最愛的顏色"

#~ msgid "What is your favorite color?"
#~ msgstr "您最愛的顏色是什麼？"

#~ msgid "Orange"
#~ msgstr "橘色"

#~ msgid "None of the above"
#~ msgstr "以上接非"

#~ msgid "Close Lessons"
#~ msgstr "關閉議題"

#~ msgid "Answer"
#~ msgstr "回答"

#~ msgid "Green"
#~ msgstr "綠色"

#~ msgid "Red"
#~ msgstr "紅色"

#~ msgid "Blue"
#~ msgstr "藍色"

#~ msgid "Chinese (simplified)"
#~ msgstr "簡體中文"

#~ msgid "Chinese (traditional)"
#~ msgstr "正體中文"

#~ msgid "Czech"
#~ msgstr "捷克文"

#~ msgid "Danish"
#~ msgstr "丹麥文"

#~ msgid "Dutch"
#~ msgstr "荷蘭文"

#~ msgid "English"
#~ msgstr "英文"

#~ msgid "English - Great Britain"
#~ msgstr "英式英文"

#~ msgid "English - U.S."
#~ msgstr "美式英文"

#~ msgid "Finnish"
#~ msgstr "芬蘭文"

#~ msgid "French"
#~ msgstr "法文"

#~ msgid "German"
#~ msgstr "德文"

#~ msgid "Hungarian"
#~ msgstr "匈牙利文"

#~ msgid "Italian"
#~ msgstr "義大利文"

#~ msgid "Japanese"
#~ msgstr "日文"

#~ msgid "Korean"
#~ msgstr "韓文"

#~ msgid "Norwegian"
#~ msgstr "挪威文"

#~ msgid "Polish"
#~ msgstr "波蘭文"

#~ msgid "Portuguese"
#~ msgstr "葡萄牙文"

#~ msgid "Portuguese - Brazilian"
#~ msgstr "巴西葡語"

#~ msgid "Russian"
#~ msgstr "俄文"

#~ msgid "Slovak"
#~ msgstr "斯洛伐克文"

#~ msgid "Spanish"
#~ msgstr "西班牙文"

#~ msgid "Swedish"
#~ msgstr "瑞典文"

#~ msgid "Turkish"
#~ msgstr "突耳其文"
